元朗年近九旬翁 YOHO Midtown墮樓亡

元朗元龍街9號YOHO Midtown發生男子墮樓死亡事件，今日(21日)下午約1時，一名保安員在上址巡邏期間，發現一名男子倒臥在平台昏迷，懷疑他從高處墮下，慌忙報警。救護員接報到場，證實該男子已傷重死亡。

警方調查證實死者姓鄧(87歲)，相信從上址一單位墮下，事件無可疑，死因有待驗屍後確定。據悉，鄧翁近日受生活問題困擾，致情緒低落，不排除因此而萌生死念。

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

跌！

九十歲都差唔多，但去自殺，一定真係好大困擾。

唔知阿伯跳之前有冇大叫一聲
「YOHO！」

死又一世 唔死又大半世....

好唔爭氣咁笑左

點止大半世

年尾

落地獄啦你

YOLO!

差唔多一世 唔爭在

死都死得咁開心
實在太好啦

衰啲講, 用自己生命為瘋狂樓價盡左綿力
Rip

I am Mario

我唔爭氣

伯伯RIP
但我就唔爭氣笑咗

算唔算地圖炮

死廢老 抵撚死

元朗 姓鄧 都要跳樓